有冇人而家係葵廣，知唔知咩事

見到消防車
打埋火警鐘

爆撚哂缸..